搭緊車去荔枝角和手足團年

搭緊車去荔枝角和手足團年

me2

武漢肺炎 香港封關

嚟緊

推

個個講肺災唔理手足

push

見到多番人戴口罩

到時見

轉頭見

你地班撚樣你地知唔知自己做緊咩

就到， 而家佐敦道

記得提現場人士帶口罩

黎緊

Ok

我都係

Push

可以去埋黃色年宵呀！

黃色年宵：今日觀塘、22號 長沙灣、 23號 葵芳、24號 天后，仲接受檔主申請擺檔

我都去緊

長沙灣喇
出黎啦大家

推呀 要人

快啲來呀！ 唔夠人

where,咩活動

行緊過嚟

C出口呀 大家

8點前到

記得提醒在場人士帶口罩啊！

上到路面好多人企喺出口等人

推啊 行動post

美孚行過去

去搵黃店買埋嘢食就到

觀塘嚟緊

熱門一個荔枝角post都無
去搵手足啊！！！！！！！！！

推啊

去搵手足啊

宜家機場黎緊

me too

Same

出緊嚟

去聲援手足啊！！！

想問吓咩站咩出口或者巴士都得

Coming soon

想問下應該買咩粗茶淡飯？

塞車，好撚塞

現場 19：26

唔夠人啊

行緊過去

行動

荔枝角收押所現場 01-22